AUDI Q7

見啲06-09 Q7個價好吸引.....十萬樓下..

有無人玩開..有無伏...有乜要留意...

同好，不過你準備好比人問你興趣係咪整車

兩登仔:買mazda好過啦

2016最新款，柴油 3.0
造工差，有細路死梗
前凳底下有三個入氣孔，大到仆街，有小朋友既碌左架車仔，或者樽蓋就 GG 了，下面個盤一轉彎就有聲。勁多塑膠位，用用下就丁丁聲
尾排唔係俾人坐的，狗都唔屌
suspension ... 屎
波箱正常
其他 ： 朋友間三成人已經有野漏，coolant 水箱波箱油引擎油都聽過
一個係 freeway 爆 piston 成個引擎換
三個死 turbo

結論：Benz 好好多